Chrome extension同ios 有咩RSS reader推薦

如題，最好有得search keywords

Chrome extension用緊 RSS但冇得search keywords

有無試過feedly?

Feedly要search就要收月費

推

睇下入面個5個啱唔啱